夢境係咪同現實相反？

求解夢大師

我成日發夢比人追殺

試過有次發夢
夢見老細同我講 ：我想上你咋 你以為你值咁多錢請番黎
夢醒呆撚左
因為現實中 我一直覺得佢係一個好好既老細 冇咩脾氣又冇鬧過我 加上我地少接觸 平時係另一個人管我
發完我都覺得好奇怪 照正路潛意識我都覺得佢係一個好人
個夢我記到而家仲係好不解

少啦

我試過同同學一齊追殺人
唔通係你？

我係夢境都係做毒撚,點算好

如果係相反既恭喜你喇

發左個好sweet既夢又唔記得細節

有冇試過陪發夢屋企人出事
嚇到個心離一離